有無人係國外做緊野，公司幫你搞等緊身份

經濟差左好多驚俾人炒

到時捱左咁耐咩都無

係外國讀完書 咁岩依家間公司唔夠人

美國未公司申請囉

加油 做tech ? / 細公司?

yes

加油啊

之前細公司先易批

但如果黎緊失業率高左佢可以唔批